有無羽毛球愛好者

好想同人打羽毛球但奈何無固定既朋友一齊玩
有興趣打羽毛球既 街場又好book場又好
請加我tg 我邀你入群

[url]@lihkgbadminton[/url]

新開 唔多人 想打入黎

有無九龍區既朋友

搞得成活動了

pish